★求教學！一個50歲麻甩新移民有冇可能在60歲前買千呎豪宅？

假設佢在支那是貧農+文盲

只靠體力工作

六合彩

老貓已經50歲了

有冇呢方面專家？

d專家剩係教青年人節衣縮食，咁呢堆人呢？

有d派彩未必得

lm

All in 700

樓豬chi na dog confirmed

唔係香港買埋得囉

有，日本買，23萬咋

上年1蚊低位買1478, 今年都賺十幾廿倍

I buy @$18.8 still Lost

how about change to 175?